[連仔請入]置頂申請/投稿制 有冇得諗?

如題
見到好多巴絲都好努力咁秒回po宣傳行動
但睇怕宣傳成效已經不大
因為大部分人(包括我)都會直接飛左佢去睇其他留言
但唔咁樣bot文宣又會有d活動冇人知(e.g.滙豐果個集會)
另開一個行動po又會正皮完推完就算 只係熱門留一段好少時間
(因為活動 twitter戰線等呢d基本上冇咩討論空間 見到就做 推完就算
相反即時討論果d就因為討論熱烈而會係熱門留好耐)

有見及此
諗緊不如俾人投稿申請置頂
宣傳9月10月有咩活動又好 twitter reddit文宣戰線又好
俾其他人一禁入去就知要做咩or有咩要做

可以係連仔決定咩置頂 或者有個專區俾大家正負皮決定咩置頂
可以即日更新置頂 or成個月行動果d俾佢長期置頂 有新野再加入
細節大家入黎集思廣益下

大家入黎俾我知有冇得諗丫

p牌仔求推

睇黎係冇得諗了sad

連呂麗巴都唔入黎宣傳sad